潮童吉野妹請入

同stussy一鳩樣..有冇興趣一齊入手一件

我想買-.-

覺得幾有型-3-

219有HOODIE著抵玩,著黎訓教都爽

著開superhe-.-

又搵我條女

我屋企都有幾件stussy

型棍子呀
門囝一人一件？

送件比你當情人節禮物

好呀
Me要灰色，著出街肯定好多人望

牛死女